有個女同事同我講食薯片零食豐胸

個女同事D奶

我B奶

變肥婆？

豐埋條士啤胎出黎添呀，對波仲會變竹筍

唔太肥
葫蘆身材 佢好撚索 其他team 男同事個頭成日跟住佢行

竹筍波幾好

蝦條好d, 可畀人呃下

細到

首先會生暗瘡 (大量)

聽佢鳩up啦 想豐胸食多啲植物雌激素啦

去到form2已經冇食都去到70F 細個身體差又奀食好多魚油同肥仔奶粉
65JJ 聽過台灣有人六年班食太多激素定補得太多已經E 二年班m
當年五年班已經全班最早咁濟

絲打本身呀媽大唔大
見朋友呀媽、呀妹都係正常size，
早知個陣抄抵配方

好大 有E以上
零食係豐中圍 有排世界盃不停食薯片飲汽水重咗幾磅俾人笑有咗BB
超聲波照到係肥膏
細個奀到體重係最低3% 身高相反

咁嘅話似遺傳多 唔關零食事

聽講酒釀蛋有用

唉 救命 食還食 唔好整個肥婆波出黎自HIGH

見D肥婆成日好自豪自拍對波就想嘔

想識